［利區］李斯特城 對 利物浦 2

133232

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

133232其實點解

開定先 費事俾爆閘搶左無人開

飯dip仔個dse分

要睇返尋日場波即討4
簡單講係有條爆閘入黎屌利廢 南美閪隊都贏唔到
我起佢底發現佢dse133232讀飯dip升asso

果個傻仔仲推緊舊post

唔知謝隊長係唔係度

教緊流浪，唔得閒

條賤程走埋過來

佢真係好得閒，無人理佢都on99咁

吹呀？

是但啦 記得要搵定人開po就得

小學雞到

有條友洗皮
900尾果啲po搵定人開po啦

型到

好型

好似話下年走

唔會拉，佢夾雲先勁

佢平時都on99咁，一場半場okay la

耐唔耐就有人入黎破壞討論

隻混種狗煩撚到

請問 1001 係咪要開post?

條友真係煩到精神病院都唔會想收

條友cls

支持最賤果兩隊，佢真係狗, mma+4424

咁撚on9都有
想像唔到呢啲人現實失敗成點

😂係咪輸到傻撚左

煩夠未

日日對住電腦打J

庇護工場放緊假

可能又係50000 50000咁買左利

可能買左李城冠軍

Dllm pla

得啦得啦好勁啦1001 on9仔

冇啦啦又搞鳩集會

得啦，畀狗餅你，躝啦。

琴日就found dip仔 今日就白卡佬

條友都short得好勁

上次果個dip仔真係on99

你就狗死利狗

可能人地身家有幾十億依啲跌左啲散紙遮
不過依家推太快次次都要搵新post

佢未夠秤入馬會啊

似唔夠智商

屌 睇佢啲自問自答我都睇到有啲頭痕
唔敢想像佢病情去到邊

似住緊青山唔畀出

Same as u

唔好覆佢啦

你今次肯打「利區」兩個字，我就放過你，記得每次都講明係利區，唔好壟斷，明唔明白？

Ok

最後一次警告：寫明係利區先好出post，唔好扮中立區，understand?

條友做咩鳩野 笑死我

佢型過TAA

利子渣架1001都無埋

條柒頭學人開埋post

啲爆閘狗是咪輸到傻撚左？

條友無性架 正常人唔夠佢鬥

屌啦星上個post推得咁快都覺得有古怪
原來有條自言自語痴線佬
最尾仲要搶埋1001

唔好咁講 我都係柒頭

屌你死撚返出去啦柒頭皮

有人入錯po

之前波台有個post又係比佢騎刧左
佢仲要耶撚上身咁jer住人有無人有印象

牙路

比利遊6開心下啦，高抬貴手唔好搞串個party

今年英超好大機會由未拎過冠軍既球隊奪得

唔好再覆條on9啦

Block啦仲咁得閒覆佢

波台開始回復返昔日嘅熱鬧

屌你你唔好肯放過我地呀
繼續入黎比我地撚呀

個傻佬敗走咗?

樓主咩人嚟 full block咗

白卡爆閘狗

笑左

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

原來出面成日講呢句係咁黎

做咩block左我

敵christ終於肯躝

現實世界肯肯定好撚煩

佢玩到牙路都怕左佢

牙路反cup咗好耐了

是咪有咩誤會
我先係樓豬

基達

中學雞FEEL

勵志

媽的貢丸

原來李城失3粒後
利記同李城並列緊失波最少
咁睇利後防又唔係咁差

我碌緊啲通知睇緊舊post
睇緊我有無同 名唔重要 清格過劍

有vvd lite

自從有vvd同ab幾時覺得後防差過
最多係間中失小小準姐

signed for dundee已經好過世界上好多人

兩個缺一不可啊
比AB你
然後再比屌摩老虎沙高佳尼
你會點

當年謝拉特拿水管抽我們
我們也是一聲都不吭
你現在要跟我們忍刀五人眾過不去
那我就讓你清明節也過不去
正式開戰帖在此
軒達臣看到這篇文有種不要跟高普說
媽的貢丸

AB會撲到傻

Ab傷果時早安把關都唔差

對住屌摩幾勁都冇用

@迷摩黨主席

今屆其實差左
面對傳中球同過頭直線都唔係咁理想

仲未慣做世界第一

上年年頭vvd gomez快瘋狂裝越位好撚勁，今年唔知比人破到定點收左皮

靜靜雞比人反

迷軒條路原來都唔易行

下季戴住個金章比拿玻里炒都唔知點面對

下季未必有拿玻里

母子平安

點解係都要痴埋一齊影

琴晚高美斯算係咁踢得唔錯了
睇得出vvd真係啱啱病好，有幾下都唔係好集中
而家要靠高美斯頂到馬貼復出

今年打高位，但冇狂逼搶，變左裝越位
仲要兩閘壓上、所以一對中堅既速度同意識好重要
懦夫就慣性包越位，高美斯慌失失真係好奶野
下場對華dee又被瘋狂突破

諗起兩三年前
呢度仲係想要啲飛機盃拎黎裝下精就夠哂皮
點會估到呢兩年利可以蛻變成咁

啦子走左邊個同隊長hehe

TAA

從來都覺得fa cup league cup狗也不屌
如果咁都收貨
阿迷就唔會逼爺爺走啦

直接掛靴啦

Gomez得22打番起好緊要，真係唔好再逼害佢打右閘啦，頂一場半場都算，成鳩日要佢頂

真係要研究下，上年啲死球都係下下裝到越位，今年人地有意識破

即係要等hover成才

Hoever又快又高
練得好就成材

一日冇C2 都要gomez 做taa後備

有都唔會用高普話唔用就唔用架啦

出街食飯辣親

渣ga

渣 ga

話時話失蹤人口佳尼季初傷左係傷幾耐

半季

依家傷到傷兵名單都唔會提起佢
通常都只係提馬貼邊爐

好似二月復出

佢真係被人切底地遺忘

差唔多
操番起又完季

其實佢上年有冇得拎歐聯個牌?

入歐聯功臣，但冇踢過，惨

球隊自己分

論守黎講英超數一數二

獌隻雲比沙卡勁好多

正選閘長踢，後備閘長傷

痴線啦clyne果時勁到

果時邊有後備閘

依家大傷完唔知廢左幾成武功

上季打狗都ok
一如既往進攻黑洞

小學生 唔明

傳聞接班果個陳敏爾是初中生

初中生接班小學生

阻住人睇波
企開少少啦

都係睇波啫

Who

渣GA

琴晚係咪證明左基達唔岩踢對方會逼搶嘅比賽？

咁作客李城係咪佔中三子正選？

上菜條陷家鏟唔小心例左個麻辣鍋
落我上身

依家越來越炙熱
有無利撚有經驗 可以點搞

用水 用番皂 都好像無咩用

想頂老母個吊鐘

問下mohan點沖涼

爆

好易被人斷

我諗高普會用老母 軒 米拿
特別作客

用奶？

上個呀姐屋企沖涼

拿波里都幾難有得踢

老母笑得好甜
望住佢笑 自己都想笑

孫策咩屌

孫策

怨

特登拎埋黎玩

精彩不亮麗

潛力圖

有矛人覺得軒好負碌 明明謝隊 勁好多

無追post
請問張仔傷幾耐

On9子hi

又反

反軒黨頭目出現了

又要格劍啦

你咁講係咪姐係覺得軒超越咗前隊

利申 唔覺

無左迷軒黨黨魁
我地迷軒一盤散沙咁

軒隊帶領利拎埋英超既話

成就超越謝隊未

我淨係知神軒奬杯會多過謝隊

好易被人斷嗰個叫oxlade chamberlain

咁應該未
Taa繼續打有機

如果我地呢加中場 有支君子炮係到

謝拉特後生打而家個陣嘅話真係啱晒荷車

唔係scouser+ one club man 既話 好難超越我心中地位

軒刃已經去到果個水平

迷軒黨召集.gif

邊有可能收歛

起落是無常

繼續keita 軒 米拿

Good luck to Mohamed Salah and Sadio Mané, who have been shortlisted in the final three for the 2019 African Player of the Year award 🙌🏆

軒=進入據點大將軍

敵將is...

今屆應該要俾mane啦

傻軒初黎報到 比人百屌

到牙蘇無中場時代 再賴死唔走

舒爾飛 同佢 兩選一

再到呢加三冠 聯賽第一緊

咁軒靚仔好多

大腦
龍門教練

軒=張遼

DOCTOR LEE

唔係太史慈咩

係呀

點都謝隊型d啦

迷軒黨能否重振聲威

從來都冇、何來重振

我地迷軒不嬲靜靜雞贏

迷軒冇大台
只要有心，人人都可以係黨魁

都唔知2021前仲入唔入到1球

6個人喎

迷摩黨歡迎你

孫策 屌你老母

我理撚得你班反軒係度圍爐定打飛機
最緊要高普爸b迷軒就夠了

等睇互相𠝹票 益咗馬列斯

之前打熱狗咪入咗一球囉

係咪得軒有得同高普影

暫時未睇到其他人有份

隊長地位

迷軒們是非 我細細聲講給你

契仔地位

佢場場踢到決賽咁點會有人反
正如老虎都有好波嘅時候
但點解大家唔想老虎正選？

正解

高普話左俾你知
神軒係正選11人
老虎係matip傷左嘅後補
兩者混為一談並唔合理
軒踢得好都係繼續有人屌佢橫傳
琴晚比左球軒刃出黎都有人話廢軒
對盲反根本冇野好講
場場都要決賽咁好
咁你唔叫沙拿文尼態沉個時躝？

好想做隻狗

反軒同藍C一樣
不願面對事實
只會沉醉於自己世界

source?

跟本個個都要佢做到謝拉特咁
但其實佢都做左唔少謝拉特做唔到既野

識波都睇到琴晚對面個龍開始賣老抽，神軒炮個下已經爭啲射到佢要用擔架抬出場，最後佢宅心仁厚亦欣賞對手咁搏命，唔去佔對手便宜，是撚但交球手術刀為Mane作嫁衣裳等佢交比Bobby，由鳩班細既入就入唔入就把就，敢於挑戰對面個龍既強項12碼(係人都知神軒同碧咸一樣最叻射12碼)，最後只係班細既叻唔切贏埋，捧盃個下個個笑佢柒但明眼人都知其實場波神軒只係出左3成力度，單手拎起個閪盃完全無問題，只係費事太串選擇番用雙手以示尊重

我唔係針住呢一句only 亦唔係針對一位手足
只係反軒太多不能盡錄手機好難搵廢事搵

呢個真
個陣比軒做隊長真係br一個最好既決定黎
個個時候既其他人冇邊個可以勝任

原來完左羅拔仔仲同對面條撚頭嘈緊

呢條傻閪睇tvb仲覺得無問題
Block左

尋日嘅表現以頂級球星黎講只係正常發揮
bino 10起碼7/8場做到相似表現

你叫我做迷軒吧 加幾聲噓聲也不怕

睇來OX已經習慣左用拐仗有D黑色幽默

咁邊奴打唔打到右中場先
打嘅位都唔同都要拎黎比
法軒唔係mutually exclusive wor

古狗唔得
失波佢都會垂頭喪氣

Virgil: "Gini is a great speaker. Before the final in Madrid, everyone was ready to go on the pitch when Gini said, "Wait a minute, boys, all together." We formed a circle and he started talking. He went all out and I got a lump in my throat. It was very special and so perfect."

唔知老母琴日有無唔開心呢

今日攰到癲
又有d想睇林伯

佢會叫人追失分wo
你睇佢對多個陣入既3：2個陣個球靚波
入完係咁鼓勵隊友睇到勁熱血
佢原本個樣長期都死老豆咁既啦

應該係唔想佢傷先唔出
出得嘅點會出啦先

想做隊長，反軒黨首領

老母開波前演講＋老虎中場team talk

其實利好多人都好熱血
但冇乜邊個個感覺有軒咁穩重
軒唔係最好波嗰個 但心理質素同埋leadership應該係隊入面最好
就連對住謝隊都夠膽手指指

依家講緊狀態穩定性，唔係球員位置
文尼沙拿bino vvd alisson robertson 呢啲10場有7/8場好波嘅咪冇人反囉

明奴近排狀態不穩，射門差咗咪多咗人屌

高普爸B捧盃成日縮去後面

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

打多左個沙拿

咩人黎正喎

咁玻璃心
一句稱呼啫，又唔係屌佢踢得差

咪話唔係針對住呢一句only......
我就針對佢睇tvb仲屌返人話免費點解唔睇

vvd joe mud 9

前排沙拿狀態唔好一樣被人狂屌
球迷就好公平嘅 點會無啦啦盲反一個球員

上面個慣性反軒真係回都廢撚事
講球入波 佢後場睇定睇透放上去比文尼
唔係點有跟住嘅事
仲未講法定時間明無運唔入球volley
唔係軒又有球助攻
全場buildup play同intercept都做得咁好
仲好意思反

做隊長要有穩定狀態
如果唔係點樣帶好隊波

冇得休息，痴咗線

快車期了

隔幾日就打一場, 豬鳩硬

我想做港豬

近排算穩定啦
防守跑動好好 傳波又準 係差45度傳中冇次搵到人
同埋踢波合理性好咗 (少咗無腦回傳，可能佢自己信心都大咗)

又話有歇冬期

傳幾球準既波都J到上太空
平時睇bino/matip咪要精盡人亡

事實係平時真係精盡人亡

兩場4點

2月

大家唔記得上代隊長最後果季
比舊登班利屌到一文不值

其實我就覺得軒啲傳送有時係可圈可點但狀態太飄忽
對獌個場冇腳好波，對維拉派膠搞到失左波先吃左成場救心
老實講狀態穩定啲仲邊有人反呀

matip其實長傳好屎
bino落腳準，但轉身真係慢
一被人過咗就追唔返
軒起碼可以'行'住人

Gay到...

阿joe ig洗板最多

日媒改口叫利做世界王者未？

呢隊利真係得vvd jelly係無人反

Diego Costa is eyeing up the chance of knocking Liverpool out of the Champions League as he pencils in Anfield as his return date from injury according to Marca.

其實VVD/AB咪又係有失誤
但佢地真係救左好多球波 所以咪冇人屌

公平就唔會成日針住軒啦
軒10場夠有7/8場好又唔見你公平咁對佢
軒係有你講咁差 又會穩定上陣 成續又keep住係度

其實應該要令到班popo再繼續高漲到令中共受威脅先有用

Ab

屌原來唔睇cm嘅
唔駛覆我了

VVD呢場走甩麥佳亞
印象中live冇人屌
全部去去屌Jelly輸罰球

佢以前都穩定上陣啦
成績都唔係好
而家成績好唔係淨係因為佢
佢穩定上陣只係因為佢啲競爭對手成日傷
你望下ox keita

vvd 暫時成季咪得回傳一球
ab 咪得紅牌一場
季初啲失波根本冇可能救到

公平呢個詞真係笑死我
軒表現幾穩定又有唔少好波又比人講到好漂忽

的確間唔中係有幾場閪波喎

咁講沙拿夠間唔中閪幾場 明奴又係
又唔見你地「公平」咁反佢地

邊個踢得差我都有屌呀
沙拿比人反到叫水貨添啦
明奴都有屌呀
唔好講到我地淨屌軒喎

咁得意有人走左入黎自問自答

傻閪黎

咁軒差我都有屌軒
但我唔會屌沙拿躝去坐最佳位置咁囉
睇live屌都算
平日成日屌佢廢叫佢讓返個正選出黎又係邊啲人

依度不嬲都反軒反沙反老母
基達踢得唔好果陣咪又俾人屌到反曬皮

btw迷老虎黨幾時出黎話唔公平

迷軒反軒世界大戰

次次都要靠討論軒黎格劍推post

叫人坐bench唔過份喎
有時真係佢上場唔係最好嗰個
坐下bench又唔得咩

老虎踢得好定差都比人屌到反皮

沙拿明奴甚至文尼被人屌時邊有人盲撐

韓妹子囉

無binno軒點躝去最佳位置

明明迷軒反軒係講笑分黨派
咁多人咁認真

原來利真係咁多賤人希素球場慘劇

佢邊到有踢得差過
明明佢就係想taa成長得快d
同埋唔好俾ab凍親要佢郁動多d

巴打都幾幽默

始終沙拿實力強沙短太多
點會躝去坐最佳位置

問心一句 軒同ox keita 實力差距有冇沙拿同沙短咁大先

係咪又要分家

咁講既話屌摩應該係救世主

沙拿work rate高過沙短
防守壓力會細啲
所以幾時都話要買sancho比啲競爭

意見分歧咪格下劍討論下
分家又為乜

得罪果句 我覺得利子對於踢得廢既球員係全部都好西

不過水貨 軒 老虎係特別西

未去到要分家

無論點都好，軒都係大家心中既隊長

Gerrard is irreplaceable

就算踢一哥出副選
27,30,3 都係好密

唯有希望對家都被快車影響

總有人從一開始就唔鍾意軒 冇腳法射術又唔出眾

Ut買左水貨 成70萬好貴

作為一個球員
佢呢種類型唔應該立足big 6
角色太過含糊
以前養壞左

咁係咪請佢返黎做隊長
2019啦 退左嘅人就放係腦入面算啦
成日想搵個一模一樣嘅人返黎做隊長

見特價入左手想問
其實點賺COIN
就靠打每周個場?

沙拿走位攻門威脅大好多

沙短始終都係偏向組織型踢法，但本身明奴會組織，一齊出=多鳩餘

希望minamino 做到文尼沙拿嗰種踢法啦 有7成已經好好

我覺得佢會踢中場多啲
始終都想要sancho

依家先玩 除左課小小金都唔知點起手

但講真利依加揾唔到一個樣樣都好過軒
ox Keita都唔能夠長期交到貨
唔係佢一早坐後備啦…

gerrard將幫軒帶上隊長臂章個一幕

佢兩個係傷患困擾
長遠要買啲角色清晰啲既球員

有個30黃金必稀有包 2500綠點其實抵唔抵課
買coin好似都要成個星期

其實軒係大家既性玩具 飛機杯
有乜野屌佢就岩

而家對於大家屌球員我都無咩感覺
反正踢成點大家都會搵到位屌
大家屌還屌 利子之間唔好傷和氣就算

我睇J片佢速度幾快 突破幾好
力子沙短始終級數唔太夠
而利中場算夠人

所以minamino最好輪換下翼
keita la子呢堆速度慢嘅就留喺中場

力子點會唔夠class 後備黎講算頂級
Minamino應該頂啦子個位
所以利中場人數冇多冇少

荷蘭幫

睇個標題好振奮人心榜首大戰

呢2條片都已經講左點解佢係隊長
反面你可以睇Azpilicueta點樣處理kepa同sarri單野 /Xaha點樣處理球迷boo佢單野

我相信如果軒唔夠資格 高普會二話不說將佢換左

力子要後備屈體能先得
正選踢翼好一般 配合又冇minamino咁好 (根據J片 )

一月份睇高普放佢喺中場定翼就知邊個識波啲

我有時覺得軒要再主動啲
上次文尼同沙拿嘈反而係米拿第一個安慰佢

軒除咗對英撚之外 對其他國藉球員好似冇米拿 vvd 咁有親和力

冇二月都唔會出la
有排train

講得好
同埋唔止領導能力
佢work rate 同戰術特點係右路其實喺利嘅體系都有作用
解放左taa同時都發揮到軒自己嘅助攻力 唔係話換就換得走
咁當然佢作為隊長嘅領袖魅力又係有
佢應該都係高普鞏固同團結更衣室嘅重要人物

利子 lets go

fa cup 肯定輪換出啦
踢翼又冇中場企位咁難train

高普連沙短rm都忍得，冇理由唔試下minamino lw

隊長個角色唔係搵個最好波就做得好既尋晚軒唔錯 d 判決有問題時同球證講幾句 keita 有下同球證講多左 又過去叫佢收口咪拎牌

係咪扮明奴飛腳

等呢到d人解答 我都唔知

課金永遠都唔係抵 係為啖氣

炒卡先係王道

好多人反軒都係反軒落場踢得差姐
應該冇人反佢做隊長下話

連加特真係好勁

見ut post啲人下下一野賺幾十萬
我幾日先有

佢個位如果普巴踢應該幾勁

獌隻右閘真係好勁

睇到我O 嘴

Btw 咁多利子睇獌

One on one 未輸過

但猁要助功閘

雲比沙加

防守真係勁
但進攻好差

像以前佳尼

唔貴啦
想買鬼明

我係憎獌

好想買鬼明 好貴
沙拿3* 腳真係不了 玩mane 好過啦

我就捧利
不過都有少少中意曼

扑左

死敵喎..

我都有睇
連加特個種廢真係無眼睇

專殺強隊
好熱血喎
希望大家唔好盲反曼

Mane勁到仆街 carry我成隊

獌榜尾都贏唔到

陣間連仔就絕殺

神射喎

DDG笑死人咩

心理質素有保留

ddg

迪基亞

西班牙第一神龍

我無笑

DDG

牛油手

DDG >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>karius

搞笑方面

表演型門將

now個講波佬

A米比阿特蘭大炒5球

丹尼爾？

其實上場都話屈仔唔差

幫榜尾起機

屈12m

燈到

12m

神救

驚撚到 對唔住啊 我唔係有心講

49000搶左我利個角色黎做

護級料真係護級料

佢講左乜？

49000

2-0

輸波 賣沙拿
贏波但冇波入 賣沙拿
入波做英雄 賣沙拿

又話雲比沙卡好勁

你都白痴 咁依個係你bias多

梁震英.jpg

睇表現都估到會反底
好彩利頂到

羅賓獌

佢太有信心，連喺禁區都好敢落剷

我淨係聽到利獌一家親

厲害了雲乜沙卡

真，羅賓漢

買定2-2

今屆有個數據係沙拿有波入利全勝

鳩噏佬

2:3都唔過份

馬甸尼: 落腳便輸了

利淨係和過一場

雲比沙卡

上樓機會黎啦

身已訓
已經打埋辭職信

On9
之前17場入得9球 今場已經有2球

有軒嘅無輸過添

其實我地上場打屈都唔係太差姐

其實文尼果次軒仲癲
佢只係回頭叫左一聲sadio
文尼立即笠水

冇邊個自己諗
反沙：早安

高普堅持長出佢總有原因啦
佢同過咁多大星夾過 份人又有性格
真係對場上冇作用仲成日出咩

賓科士打 屌打 ddg

換咗件獌狗-6童子入嚟

屈仔啲人其實幾勁

最聯

馬捷達

獌反勝到先算啦

半季入左8球

對獌2球了

輸12碼方面係幾勁
獌狗都好吹奏 不了

除非邊爐出番黎高普肯整場唔出軒，出基達+邊爐+老母先有結果到底出唔出軒好
我就鍾意中場軒邊基既

軒今季其實踢得幾好 把手術刀終於攞返出黎
今季唔反佢

其實我講個數據包埋歐聯

熱拎前四了

說個笑話 最連

乜野格連活

D組織其實有英超中游實力
但把握力係英乙

用過屁馬 發覺mane 都係不外如是
利申兩隻都用緊

最聯呢場VAR仲要係獌堅信

抵喇 獌堅信

麥龜

普巴

2:2 信唔信

玩住咁留 sob

話說今朝睇左段文話邊隊輸比利都會起機幾場好似李城咁

2:3吧

個頭搞到生滋狗咁做乜鳩

入球王普巴換走超新星

以為佢癩痢

本身生滋

普巴個頭果D狗腳印黎?

屈福特玩還玩 快d憶獌鹽入番2球 唔好玩爛sob呀你老母

但會比人炒領隊

激動得制好多錯字

醒呀

話說 上場同我地踢唔識入波果隊係咪屈福特

呢隊狗咁都作客贏鏝

係

其實牛油手個腳都射得好差下

屈仔幾勁

黎明總會黎

迪路菲奧成個美斯咁

隻八千萬大舊衰

我都反左好耐軒
今季係冇咁柒 成熟左

Chimpanzee

爆佢

睇到80m就好慶幸我地買vvd唔係買佢

大家今晚想daddy 定車贏

想問屈福特排第幾

和

雲比買啱人，但派膠

平平地 買隻迪路飛奧做下後備翼唔錯

爆佢

迪路唔平啦

佢連vvd既一半都無
但係仲貴過vvd

俾人研究到佢落剷習慣就仆街，下下都剷

賓科

隻中堅種廢....
又慢，又想學人用波但係又無技術

又剷贏

麥佳亞係隊長？原來已經頹到咁

個sarr好廢

獌狗平時訓練無練笠射 練開笠水

點解屈仔而家先同獌對攻

心雄

踢過愛

有普巴真係差好遠

獌雖然廢 但普巴好撚勁
快撚d走 唔好係獌浪費青春啦

成功哥出嚟控波失敗咗

係咪文尼同鄉?

雲迪克都要75M，咁哈利麥佳亞(harry maguire)轉會要幾錢?

當年想買Barry
跟住就逼走左xabi

賓科士打

到底係肥賓定謝四落order

勁還勁
佢d心態好差
Decision 唔掂

賓科勁撚到

賓科上左身

cls賓科

打我地都好似都救左幾次

新波追人 賓科士打

80m 追隻小醜 係獌狗先做得出

今場勁係因為餓波 你睇佢出場前個眼神都唔同
踢多幾場就hea番

做咩獌突然間識攻

以為阿狗果次和咗都夠柒嫁啦
屌你死獌狗

Agger 既 我覺佢未遇到一個好既教練

咁都戰咁多頁
老老實實雖然我都成日笑尻神軒
不過我心底裡係認可佢既
同埋呢季兩季真係愈打愈好
以前成日笑尻佢淨係識回後橫傳拖慢節奏
但至從邊奴黎左唔洗佢打防中之後又好似真係解放左佢咁
右邊同taa沙拿配合得唔錯
偶偶又真係有幾下軒式手術刀黎睇下
至於適唔適合做隊長
屌佢唔適合既人
諗諗佢上手隊長係邊個？
屌你果個g8黎，搵邊個黎比都碌柒架啦
係好容易就會先入為主被比下去架啦
神軒可能比上不足，但一定合格有餘既

屈仔個Success hea到

今年獌就如幾年前利一樣
對big6冇輸過
但對廢隊 就失分

死獌狗

佢都好撚慘 本身踢李城同班英撚手足爭冠

依家上左賊船

有噠咁慘

形容中堅身價貴最貼切應該係契弟小丑

有普巴

不過同班垃圾唔同級數 好快會走

皇馬又要高價買hea狗

對鏝拎3分真係算幫到手
相反利去old toilet係預左失分

李城冇左佢先做到失波最少球隊

買埋haaland半季就追到神射手啦
仲賣普巴？

最賺果個係李城
用咁高價賣走個垃圾

獌聯8弟阿11弟真係發夢都無諗過

我獌唔垃圾唔買

pearson好似真心有料 佢教李城勁唔勁?

佢唔可以做大佬囉
要搵隻美欺c朗之類勁到仆街既人鎮住佢
咁佢就會好似法國國家隊咁乖乖踢波
你搵佢做重心就含撚

鏝睇到獌輸比踢完17輪只贏一場既榜尾唔知有咩感受

我地咪又係失左兩分

好似教到差d降班

件大舊衰講真邊忽勁
轉身又慢 又跑得慢 隻腳又唔識用波
咁都80m

契弟小丑

輸同和又差d既

1分分

最後張仔果球遠射差少少入埋

曼迷個時覺得佢進攻好好

獌剋鏝
鏝剋屈
屈剋返獌

打PKmon 咁

等睇daddy炒車

老豆打仔

屈其實唔差 上場都係有運先唔洗失波

獌完美地同以前利記海鮮交接左

叉電啦

講番佢鳩噏

真係唔應該咁低分，明明上年都中上

條撚屌冇心踢姐

原來宜家西甲有fekir大戰lemar

屌 以為講普巴

以對利既表現黎睇
般茅同一哥更值得降班

利迷最愛大戰

般茅一場傷兩件，驚再傷兼輸硬先hea踢
屈仔三次必入都唔入先真正抵降班

險簽大戰

睇獌狗折墮真係好爽

not me cap ar

christmas 真係易炒 我本身100k 都碌左隻mid pirlo 加baby gerrard 返黎

獌狗依家仲衰過我地學神年代
契弟小丑第一年黎巳經做隊長,隊波都唔方團結得去邊
戰術行軍個D都費事講

學臣年代作客不勝
易賭到仆街

邊個契弟小丑?

但係論人腳曼聯勁好多 換個教練應該有機番身

搞下笑緊係冇問題
但見有d人好似真係認真反軒咁真係接受唔到

全球最貴中堅

當年傳利買佢，好彩冇買，買咗羅拔仔

vvd黎第一場就有貨交
但隻龜仲係on99咁 真係唔知憑咩值80m

你攞隻nonicon全驚最強黎比較咁唔使講野啦

車3中堅
又出返Alonso

陳祉俊【今晚講波】

開波前，睇屈福特對曼聯，每次睇丹尼爾占士／曼聯，我都諗起呢兩頁漫畫...

0030
Now Sports 621
熱刺對車路士
陣間見啦

fekir勁在哪

同南野一樣係多工能輪換球員

費基亞都幾多小動作 南野正氣好多

係喎而家先知
點解會搵佢做隊長

冇咩邊個有隊長格

有果D好似mata, young, matic都變晒後備多

abraham

咁真係冇乜人選
Man Utd — de Gea; Wan-Bissaka, Lindelöf, Maguire(C), Shaw; McTominay, Fred; James, Lingard, Rashford; Martial.

ddg想做應該幾年前做左擺明唔想做
wanbissaka james新黎加後生
fred lindelof都垃圾
shaw一年唔知踢到幾場
lingard martial唔似隊長格
你問我我會試下比mctominay or rashford襯早試下比責任佢train地佢

利幾幸福軒米vvd無論邊個做隊長我都覺得好ok

韋利安勁到

韋一招

ddg 冇理由唔比佢做 人工又逗最高資歴又夠

金章.gif

Agger 尤其最後呢句

所以話應該一早拒絕左
如果唔係正常早幾年全隊打佢一個果陣都應該比佢啦

比robbo做會點

利就算排到第四隊長老母甚至再之後老虎？我覺得都有feel過上面獌果班

第4我比ab

蘇格蘭隊長其實真係冇話唔得

俾龍門要好小心
好易變左冇隊友
好多隊都唔prefer龍做

香港有無鋪有得加印新金章？

好似高普之前有數過係老母

其實我唔係太支持龍門做隊長
有啲咩事好難直接屌球證

咁robbo 直接開球証波

mount幾好波 點解比車迷屌到反皮

同神軒一樣比利迷屌到反皮

我諗對佢要求高
好似我地叫水貨咁掛
而且好似都真係靜左排

季初幾好 越踢越唔穩定

車仔落力到仆街

林伯唔想輸比摩佬

阿諾做隊長係遲早嘅事 只要佢繼續留係到

熱狗咁廢既
又係做唔到攻勢出黎

都要叫得郁球員
成班車餓狗咁

即追1比1

DDG都正常d

全部波斷佢喎 係利俾人屌到反枱都似

佢地老化得好嚴重

屌你假分狗blocked

新仔第一季打英超仲想點
班車迷真係餵大左胃口

阿里廢撚到

真係想踢到林伯咁

打交未

mma

問題應該會變開拖隻揪大會

終於打交

咁先係熱狗嘛
唔打交邊係熱狗

Ali gogogo

痴線 成個人琴上去

好悶呀，MMA啦

Alli真係柒到仆街
成撚日撩交打

拳王真係好柒茅

仲有半場睇ALI打拳

真 唔打交我反而surprise
到時作客熱狗 我地要全「攻」陣
robbo 軒 老母 文尼 米拿 出哂

球證戇鳩

加埋摩佬未必夠打

同前人比就比上不足
但同現役既比
最有領袖氣質既隊長
我覺得係神軒囉

英超球證

唔係黃牌+12M?

直接打啦屌

擺明12m

仲有la子

呢球有乜可能唔係12m

咁都無12m

明顯出迎失誤

球證好唔想比

唔好講有冇12碼住

請問有冇LINK?

琴日果球都冇啦
有咩係冇可能

PK

後備龍真係後備龍

Dele仲廢過廢咗嘅Ox
拎親波都失

所以根本應該叫球證去場邊睇mon
自己推翻自己點都好受過比房入面條契弟(仲要好多時冇場上個個咁多經驗) 推翻

真係學界球證都正常過英超球證

其實洛里斯近年都一擔擔 都成日派膠

打龍咁樣衝出黎用隻閪腳清波

咁踢落去睇黎車會有人傷
應該會被MMA

喺禁區外咩 做乜唔用手

點解會用腳

Ox今次傷幾耐

不嬲唔覺得lloris特別勁

一熄電視就12m

有時自然反應好難解釋既

叫左出龍但唔到
腦筋錯誤

對迷直頭非人道處理

可能著眼點係個龍hi唔hi到個波
Hi到小小就唔當foul?

佢話球員投票揀左老母

其實利正選十一人好似真係無咩邊個做唔得
真係唔適合咪明奴基達馬貼呢啲毒撚格 但都唔會做得太差

老母有親和力 係母愛

母愛

老母大賽球員不得了

熱個閪龍，對我地就咁撚勁
平時就派哂膠

拎住新盃返到了

所有龍對我地都變神龍

我估睇3樣
1. 龍有冇HI到波 - 係咪可以唔當犯規
2. 龍有冇踢到ALONSO - 黃或紅
3. 冇阻擋下ALONSO有冇可能追到波 - PK或FK

點解可以唔用手
波皮都hi唔到
再踢人

有啲龍係on9
我地隊有一個

明明兩個都係

On9黎講借出去個個仲勁

3-0

個龍好彩offside

金章咁撚勁嘅

艾拔圖係拉素勁撚到
16場3球11助攻

4球

Son

紅啦死韓狗

陰濕狗son

Son都係賤種黎仲迷

var red

Son真係賤種黎

踢完人扮無辜

oppa 唔係有心架啦

配摩狗真係一絕

紅鳩佢啦
Son都唔係第一次
扮鳩哂野

次次都係咁 陰濕狗

屌 起腳起都咁高仲想博無人睇到

Son又黎

抽水紅佢啦屌 再追加2場就完撚美

啲韓狗真係狗改不了吃屎
最撚柒係扮無辜

今次son仲係咪無辜

踢完人扮撚晒無辜咁

呢下點會唔係紅牌呀扮哂嘢
以為係2002世界盃嘅南韓咩

抵撚死啦 唔斷腳紅牌已經好好

狗改不了吃屎

屌佢伸腳第一下都唔覺
佢第二腳格硬伸多下

一季第二張紅
應該唔止3場

紅啦屌

兩次啦，邊個仲迷son就屌柒邊個

明明大家都叫Alberto
大家都係西班人
點解..

抵啦死泡菜狗
成日扮鳩哂蟹

超勁

停3場益左佢

上次嗰張打甩咗
賽都冇停

屌 五場之後先係對我哋

停多場得唔得

加多一場啦屌

摩有千里單騎

有var 如果唔係fifa比賽既話
依D紅牌真係食梗

今場VAR咁撚正常

轉行賣笑可能得

係利個陣其實都睇到佢有創造性 奈何機會真係唔多

佢個死人扮無辜樣

今場VAR幾好 真係敢判

熱狗掉嘢落球場

其實都好明顯
搵個普通人睇帶都判撚到
係平時太黑

抖夠出嚟屌打我地

紅埋個球迷

兒子是無辜的

成隊熱狗由上至下都係賤種黎

點解可以掉到咁遠

高普有冇用過

好撚多契弟唔做唔錯咁 維持原判就算

白衫暴徒

如果熱狗對我地，一定冇事唔會判

兒子岩岩好抖夠出黎屌打我地

一陣又喊扮蟹咁say sorry個個又oppa無心

球十二碼一開始球證都判marcos犯規先世界級

呢球出toby又有D過份

希望佢同lucas贏波有杯捧

開始覺得兒子個人好假，偽君子

手球喎

架就自己丟

多數d核心都係抖到對我地就復出
之前Kante, Agger路, Kdb

擺明啦
咁多無心咩
踢咁撚多年職業

熱狗對轟
MMA level仲高過對廠

一陣又踢傷我地既人

好似高美斯斷腳單野之前都有前科

客場雞喎

li頭UT中son
個頭就紅

似濺男呃蝦條食

泡國呢d入哂血
所以之前一路都諗最好唔好買黃喜撐啦
好彩最後係南野

呢下唔吹好撚過分

Son呢下罷明抽水扮傻，扮咩無辜

屌, 張紅牌罰3場, 我地4輪後先對熱

冇 佢黎個陣借走左 (好似係)

如果熱狗到時又踼成咁 我地真係唔洗驚
最怕係摩狗突然甦醒

睇到撚伯咁變陣其實我地有無機會試下玩343
mane bobby salah
robbo fabinho 軒/基/母 taa
matip vvd gomez
ali

畜意報復有冇得加場數

希望佢地冇兒子黎幾堤狂輸
只要摩有管治危機就冇咁難踢

冇中堅喇仲343 同埋高普鍾意推哂兩閘上去 得2個中埸唔夠cover唔夠用

仲記得佢之前爆喊，大家同情佢，紅牌都取消埋
依家真係覺得佢好噁心耶

熱狗隻右閘真係燥狂
好撚好笑

岩岩都係啦
自己做過咩心照啦
又要死求爛求扮無辜

獌熱真係難兄難弟嚟
追到前四有望之後又瘋狂自爆

搵到11個癲佬同一隊都幾難得

有無片睇，點解son狗，紅咗

熱狗今場係個別派膠

熱狗=賤種
真係抵佢一個盃都冇
我諗應該淨係得獌狗夠厚臉皮同佢地組互含聯盟

種族歧視？

又黎種族歧視 熱狗

racist都出埋 熱狗乜都做齊

抽水。紅牌

捉鬼

倫敦啲人係咪特別閪
軌熱啲球迷都幾撚低質

重犯黎一年紅三次收咗件山
加罰啦屌

留番係mma隊啦，唔撚要泡菜狗黎

輸波輸品

Mma 十二碼 報復紅牌 掟野 racist
乜都齊

班熱狗上屆歐聯輸比我地
一定想復仇
贏唔到波, 一定開拖整傷我地

自己隊都多黑人都要玩racist

一場半場想睇下

呢隊車其實幾有品
正氣左好多

岩岩冇睇點racist法

唔會買佢啦 要韓仔既話神早買左黃喜燦

有名你叫
+2gc

越位唔check
Check12碼
On9

VAR

鳴鳴呀呀 扮馬嬲

個陣個個都想佢黎頂水貨，依家見佢咁有狗性，唔撚要啦

William 勁撚到

球迷定球員

球迷黎講 車狗係最撚低質 可能仲差過獌
上次利對車 TAA入波 佢地即刻chant Who's that scouser in the black
平時又係咁抽謝隊slip

邊個William

lo mo

kante仲cup
一野bam埋去算啦

Milf

willian

利囝

聽講西咸球迷仲閪

摩佬係咪教親邊隊波都係賤種啲

搏緊帶帽

球迷對車仔球員做

應該難d

諗起之前有位巴打係度講 son❤️❤️❤️

韓狗

屌補8分鐘
我想訓

Alli插水狗

TG果個

艾歷臣hea撚到

係

好似維園阿伯

一月去皇啦 我地簽vdb

拉素頂住 lulu準備捧杯

Mma 報復紅牌 插水 racist

掉水杯

This is hotdog

Willian成個美斯咁

一個唔覺意去獌就...

生涯自殺

呀e gay佬黎
啲指甲

獌去買kai子

金章安真係反熱大將軍

lulu

屌你阿衣

仲有chant水貨係Muslim bomber
再遠啲仲有作客psg嗰單

依期D英撚球迷都好好多
鏝熱都輸波就掉野

金章今場勁撚到

都係帽唔到

成個美欺咁

想佢幫手拉拉筋姐

支持LULU

香港人幾時有得變英國人
齊齊搬去利市
每周去睇波

蛆個28號好似踢得幾好
已經幾場霸埋deligt個位
都係大deligt一年

拉素

今日傳射佳有

車仔個黑色三連星幾勁

兒狗咁撚樣踢魯迪加都有

卡頓保冇做球證？
好耐唔見佢

3張野仲咁撚勁

daddy今次真係冇晒面
主場輸比個徒弟仔

冬窗買Berge頂下Bino，再買個有經驗中堅得唔得
唔想因為咁傷幾個冇冠

輸個仔多腳踢
唔紅一件應該追到球

我諗唔會
要berge 呢類球員，收返古積已經ok

Berge傳去西咸

前場踢得好鳩
lucas好靜
alli廢

kane又冇咩波到

古積鈍好多

第2次添了

打比群

kane又神隱

Kane上季開始咁廢，修夫基不如考慮下艾巴咸正選
又啱英狗反擊快攻，搭住250同辛祖應該幾勁
好過Kane拖慢哂

17年已經唔再吹英超
去過沙特做顧問
而家去咗吹中超

係，古積仲要多小動作得黎會比人吹，睇左幾場一定打唔到bino個位，番黎要同軒基母ox爭兩個中場中位

祖記件衫係阿拉伯字

入唔到第三球唔夠完美 明明好撚多機會

Lulu捧杯

祖又衰c7 ?

拉素杯仔勁

兒子停幾多場

C7個樣

lulu 一年一盃
我利害咗佢 巴西謝拉特變防守靠犯規

LULU

公海有人叫son紅孩兒

係咪狗既反射動作係伸直隻腳

最後悔係無印到lulu
果季諗住佢同大清都走 揀咗大清印
點知大清走咗兩季都未走

兒子比人判紅個下跪地好撚假

今次咁撚假顯得佢上次都係扮野

利今次半年3冠

Mourinho on the red card incident on TV: “I hope Rudiger recovers from his broken ribs.” #THFC #COYS

真係去到邊都咁撚閪

仲有串林伯

佢都幾好笑
個時干地奪冠,佢就出黎領功話係佢留左好球員比佢,係佢既功勞
而家到林伯用3後贏左佢,又到係干地打左2年3後既功勞
咁點解唔係佢既功勞?順便叫熱科水買佢既人嘛

諗多左 只係佢唔想認低威

由佢教熱個一刻已經認左低威
仲以為佢會有咩改變,擔心過熱狗會比教好
而家唔驚了

琴日嗰隻熱狗爆閘狗呢？🤔🤗

除非加刑

唔係可以休息幾場 集氣打利

今季好易比人入禁區起腳

同兒子一齊放聖誕

老孫三場啱啱對我地復出？ 咁唔好彩？

一出就打我地

他首個post

撚狗

迷摩咁早嘅
唔係做廢青咩

健康的廢青

琴晚冇瞓覺咋嘛

屌你奶下場又深夜西波
睇完西住返工

星期六都要返工

deligt吹大左, 半年前我話佢同麥龜差唔多級數比人屌
不過仲細, 而且硬件好好

星期五喎 ching

去蛆個決定做錯啦
意假啲防守同其他聯賽唔同

其實個個都唔同架啦
意假算練到架啦又有幾個大佬帶住佢

荷甲去意假笑死人咩
寧願你去德甲練多兩年再去好過

放狗?

終於傷好

各位利既絲打有福喇
女朋友視覺

晨早流流又針

不了

老虎同南野食？

睇完場波係見到27號星期五個仆街太陽

歐聯做低皇袓，4強差d過埋熱
你叫佢去德甲邊隊，拜鬼有錢，唔係英超就皇巴袓e類傳統豪門加啦

一直講27號
搞到以為係27號到28號個夜晚

柒左唔好推, thanks

請關注Eriksen23精神狀況

Ok
拉

同小妹食

識渣筷子

睇真d佢係幫球證綁鞋帶

lucas贏c朗

咁快想做埋南野玩具

糟糕美斯幾時先肯成材

上場打得好撚好wo

只要佢唔踢閘 已經差好遠

佢要vvd逗住先踢得好

高普有心要佢用哂d波 vvd專注防守

有下回追對面爆入禁區封位果幾跑真係快到痴線

合理嘅，同嗰陣馬貼一樣，馬貼可以推波上前，VVD 逗後。
糟糕啲盤扭真係打閘嫌不足打中堅有餘

睇返原來得前3 得失球過20 球.
其他全部個位數...

錫菲聯
狼隊

轟首循環中段上力 但頭尾都踢得一般

唔好再迫害糟糕要佢打閘

佢黎緊半季都會係中堅閘兩邊踢

應該係上年失太少波今年差少少就覺得好差

上年去到聖誕都仲係得個位數失波

今季入多左波 失波都多左
針真係冇兩頭利

高美斯經驗未夠
中堅位佢推上前都係到中圈左右，身後多數得對方前鋒，回防同VVD一人一個，或者防中包位，唔駛考慮咁多
閘位推到三閘出波，佢嘅出波水準，好多時被對方反擊，對方翼同前鋒會overload一邊，回防要即時決定防守球員，做錯決定好容易被人拉空

唔係想迫害佢打閘，係無人打閘

佳尼

佳尼一d消息都冇
好奇怪

失蹤人口

最主要想講蛆自己有件好野仲高追deligt

賣左佢算啦寧願你買多幾件幻幻好過唔出

soton 30m打包佢同lovren回家算啦

蛆e幾年咁增兵法似想衝歐冠，但唔知點解無左派路普巴好似硬係差d

佳尼已成condom

可唔可以快D推爆依個Post... full block左搵post好麻煩

推

1001

幫手

Let’s go Hendo

1000